msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HostUCan Tweety\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-07 11:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-07 11:19+0800\n"
"Last-Translator: pnuts <i@pnuts.cc>\n"
"Language-Team: Racent <pnuts.zhao@racent.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: archive.php:14
#, php-format
msgid "Daily Archives: <span>%s</span>"
msgstr "按日归档的博客：<span>%s</span>"

#: archive.php:16
#, php-format
msgid "Monthly Archives: <span>%s</span>"
msgstr "按月归档的博客：<span>%s</span>"

#: archive.php:18
#, php-format
msgid "Yearly Archives: <span>%s</span>"
msgstr "按年归档的博客：<span>%s</span>"

#: archive.php:20
msgid "Blog Archives"
msgstr "归档博客"

#: author.php:19
#, php-format
msgid "Author Archives: %s"
msgstr "按作者归档的博客：%s"

#: category.php:9
#, php-format
msgid "Category Archives: %s"
msgstr "按分类归档的博客：%s"

#: color-scheme.php:17
msgid "Hostucan Tweety Config"
msgstr "主题设置"

#: color-scheme.php:17
msgid "Theme Config"
msgstr "主题设置"

#: color-scheme.php:24
msgid " Color Scheme"
msgstr "色彩搭配"

#: color-scheme.php:30
msgid "Built-In Themes"
msgstr "内置的主题"

#: color-scheme.php:32
msgid "Customize Colors"
msgstr "自定义颜色"

#: color-scheme.php:36
msgid "Background Color:"
msgstr "背景颜色："

#: color-scheme.php:41
msgid "Text Color:"
msgstr "文本颜色："

#: color-scheme.php:45
msgid "Links Color:"
msgstr "链接颜色："

#: color-scheme.php:50
msgid "Sidebar Color:"
msgstr "边栏颜色："

#: color-scheme.php:55
msgid "Sidebar Border Color:"
msgstr "边栏边框颜色："

#: color-scheme.php:60
msgid "Right Pane Display Animation"
msgstr "面板弹出的动画："

#: color-scheme.php:63
msgid "No Animation"
msgstr "不需要动画"

#: color-scheme.php:64
msgid "Slide Right (Twitter Style)"
msgstr "向右滑出"

#: color-scheme.php:65
msgid "Fade"
msgstr "渐显/隐"

#: color-scheme.php:77
msgid "Save Options"
msgstr "保存配置"

#: comments.php:20
#, php-format
msgid "One Response to %2$s"
msgstr "%2$s 有一个回应。"

#: comments.php:26
#: comments.php:39
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older Comments"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> 先前的评论"

#: comments.php:27
#: comments.php:40
msgid "Newer Comments <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "较新的评论 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: functions.php:18
msgid "Primary Navigation"
msgstr "导航"

#: functions.php:84
#, php-format
msgid "%s <span class=\"says\">says:</span>"
msgstr "%s <span class=\"says\">说到:</span>"

#: functions.php:96
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: functions.php:96
#: functions.php:111
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#: functions.php:165
#, php-format
msgid "%1$s <span class=\"meta-sep\">by</span> %2$s"
msgstr "%1$s <span class=\"meta-sep\">由</span> %2$s"

#: functions.php:186
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: functions.php:192
msgid "Categories:"
msgstr "分类："

#: functions.php:205
msgid "Start Menu"
msgstr "菜单"

#: functions.php:209
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: functions.php:213
msgid "Visit HostUCan"
msgstr "访问主机点评网"

#: header.php:23
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "页码 %s"

#: loop-attachment.php:4
#, php-format
msgid "Return to %s"
msgstr "返回到 %s"

#: loop-attachment.php:6
#, php-format
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> %s"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> %s"

#: loop-attachment.php:15
#, php-format
msgid "<span class=\"%1$s\">By</span> %2$s"
msgstr "<span class=\"%1$s\">由</span> %2$s"

#: loop-attachment.php:26
#, php-format
msgid "<span class=\"%1$s\">Published</span> %2$s"
msgstr "<span class=\"%1$s\">发表</span> %2$s"

#: loop-attachment.php:36
#, php-format
msgid "Full size is %s pixels"
msgstr "原始尺寸： %s 像素"

#: loop-attachment.php:39
msgid "Link to full-size image"
msgstr "查看原图"

#: loop-attachment.php:46
#: loop-page.php:9
#: loop-single.php:9
#: loop.php:41
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: loop-attachment.php:85
msgid "Continue reading <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "阅读全文 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: loop-attachment.php:86
#: loop-page.php:13
#: loop-single.php:14
msgid "Pages:"
msgstr "页码："

#: loop.php:37
#, php-format
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: loop.php:40
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#: loop.php:40
msgid "1 Comment"
msgstr "1条评论"

#: loop.php:40
msgid "% Comments"
msgstr "条评论"

#: loop.php:56
msgid "<span class=\"meta-nav\">&#x00ab;</span> Older posts"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">&#x00ab;</span> 先前的博客"

#: loop.php:57
msgid "Newer posts <span class=\"meta-nav\">&#x00bb;</span>"
msgstr "较新的博客 <span class=\"meta-nav\">&#x00bb;</span>"

#: sidebar.php:11
#: sidebar.php:52
msgid "http://www.hostucan.com/"
msgstr "http://www.hostucan.cn/"

#: sidebar.php:11
msgid "@HostUCan"
msgstr "主机点评网"

#: sidebar.php:13
msgid "A Next Generation Web Hosting Search And Review Platform"
msgstr "主机点评网帮助你寻找最适合你的虚拟主机解决方案。"

#: sidebar.php:14
msgid "(To change this area, put a widget at Dashboard Top Area.)"
msgstr "(请在小工具菜单配置这部分内容)"

#: sidebar.php:15
msgid "(To change default thumbnail for post, add a featured image for each post.)"
msgstr "(若要更改每篇文章的缩略图，请在文章编辑界面添加“特色图片”。)"

#: sidebar.php:52
msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

#: sidebar.php:52
msgid "Find Best Web Hosting With HostUCan"
msgstr "用主机点评网寻找适合你的最佳虚拟主机解决方案。"

#: sidebar.php:52
msgid "hostucan"
msgstr "主机点评网"

#: tag.php:8
#, php-format
msgid "Tag Archives: %s"
msgstr "按标签归档的博客: %s"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"
